蓋清入

你放過tim仔啦

hi

做乜叫我？

不了

dasdasa嚟

我好擔心

我吾系讀lse

實係你班友覆